今日同幾個客傾計， 有感黎緊大家應該甘行落去！

好多淡黃中產，特別係小商人因爲近日示威開始轉藍，
主要原因係影響到佢地生計。佢地一般都係有家庭小朋友，生意差左會另佢地對示威者開始反感。 你可以話呢班人係善忘，惡法「壽終正寢」後佢地係得益者，但佢地覺得件事完結左之後又只會專注係經濟上。

林鄭 兒加打既係經濟牌， 佢要將呢個責任推比示威者。我想講，如果你唔係住係元朗， 經濟、搵錢一定更加係切身，更重要

我覺得林鄭係故意引發好多火頭，濛糊左市民既視線。 克警濫權一定要追究，但現在焦點太多太亂。我覺得林鄭就係要你花多眼亂。大家唔好中計！ 警察既濫權濫捕就係要市民嘩然， 轉移視線。但香港可唔可以無警察？無人執法？ 呢個係好多中產既底線. 我覺得 官 鄉 黑 勾結係一個問題，但仲有好多警察係逼不得意，係服從命令，佢地如果作反，解放軍就會出動。所以警權過大既問題徵結係幕後黑手「林鄭」，佢神穩甘多日，已經成功將焦點轉移到「克警」身上。

我覺得和理非 係時候出動。 先黎個警民大和解。（希望大家唔好太反感）勇武派停止所有勇武行為。 另香港先返回平靜。將一切回到問題根源「林鄭」！

另外，我地唔可以另民意逆轉，因為我地黎緊更重要既戰場係區議會 同立法會。 我地要個班建制派議員票債票償！

最後，「香港加油！」，青年人，世界是你們的！

我個人非常實際
我覺得所有嘢離不開個"錢"字
啲藍色人分幾種,
一係好有錢覺得,你嘅活動會破壞個經濟
另一啲就好鬼窮,好滿意政府而家嗰啲生果金綜援,又係覺得你嘅活動會破壞經濟
再有一啲就係覺得中國而家經濟好好應該愛國愛黨愛主席
( 盲目愛國嗰啲不在此列， 嗰啲智障嘅)
既然係咪都會畀人屈我哋破壞經濟,不如我哋慳啲錢,儲多啲錢將來支援義士
另外就如果必要用錢嘅話， 就揀一啲係支持我哋嘅舖頭
其實我哋無論幾多個人受傷都唔會夠嗰啲商界發聲咁有用，只要d 人覺得可以攏絡我地先有生意嘅話，d 生意佬自然會歸邊
大家覺得呢個方法可唔可行呢?

我都覺得要開始打經濟牌，甘先可以得民心。政府既黑材料已經夠多。我地要逼政府逐一回應，並且要經濟上支援被捕義士打官司，搶選票！呢場係持久戰。